tidal hifi 夾 family plan

Tidal Hifi family plan(for手機/電腦聽歌）

1.Hifi plan手機可以stream cd quality 既flac
電腦可以stream到24bit (master)

2.可以將歌放落自己playlist之後download

6人成團就每人$288一年
除返開每人$24一個月

可join團
Tg：

推

都係，英文歌先齊，中文無咁多

求組隊

再推多推

推
現有用户都可以join
不影響settings, playlist下令費用降低

推，仲有兩個位

推，仲有一個位

開個vpn自己去東歐登記都係30蚊到, visa一樣畀到錢, 登記完聽歌唔洗連vpn都無問題

想夾tidal plan既巴打可tg我